星期六日唔該搞返啲大型野實際野

星期一至五唱歌重唔夠咩
星期六日可唔可以搞下遊行阿
做返啲實際野俾政府睇啦.
唔係唱下幾隻歌仔政府就會理我地嫁

大家集思廣益定下星期六日再搞遊行。
再黎多次7區集會咩都好
唔可以俾個運動衰落嫁

1/10